雖然我地未見過面，但係我好掛住你

有冇人試過呢種感覺

.....

神愛世人 amen🙏🏻

你有冇咁癲先

求主打救你

都唔知你係到up乜

大佬呀你唔好咁痴線啦

咁無見過面都可以好多交流架嘛

早啲訓喇

屌你個名

講事實

點解冇見過都可以掛住

有

未見過喎.....

真人男定女都唔知

係

係咪你呀痴線

半面未逢便作結

試過

此世無緣共賞月

好癲